你女友最癲同佢前男友做過咩?

每個女仔拍拖時，都以為對方係最後一個
所以咩癲野都有做

你依家女朋友最癲同佢前男友做過咩?
我女友試過幫前男友獨龍鑽，食屎，飲尿，含撚，口爆，綴精，吞精，室羽毛球入西等等

你地女友呢?

Cls 食屎

食屎係咩玩法......

幫條仔獨龍鑽果陣
條仔突然屙屎，d屎食埋

笑死
屎都食得 仲有乜唔玩得

拖手仔

同條女打茄輪試唔試到屎味

咁
樓主你錫條女果陣
有冇覺得飲緊佢個ex d尿、吞緊佢d屎同精？

食撚緊飯架屌你老母

但佢唔食我果d
話以前食過一次屎，以前口爆過一次後
發覺屎好撚難食，精好腥
發誓以後唔會再試

所以佢冇幫我含撚毒龍

撚都唔含 咪扮清純

大家可以去推返行動post

咁你又推

點解我無呢啲女朋友既

唔係冇先好咩
女友身體裡面插得入既地方都比d前男友玩到爛哂

賤撚過做雞

You win

爛晒 你都岩？

為左出pool同脫離A0,再加上自己真係愛佢, 冇辨法........

雞要有好多個性交對象
前女友ex 5隻手指數得哂

中意佢咩？

多人屌過既女仔其實唔會差得去邊
性格夾，溫柔，就得人，可愛，易氹

冇
因為佢有刷牙
出面餐廳食飯d 刀，筷子，匙羹 都比好多人奶過，含過，吹過我都頂到，何況條女

你食屎都玩埋 我地點跟啊

我冇食屎

食屎...

sor 你(女友)

btw條女俾ex中出過食事後算唔算癲果陣曖昧緊之後先知
不過最尾都係一齊左 雖然我都有中出過佢幾次 但諗起佢曾經俾其他男人中出過個心就扯住扯住咁

如果佢係你結婚對象，終身伴侶
我諗你同佢相處時間，扑野含撚中出次數遲早都會超越佢d EX
係衰在佢肉體曾經比其他男人享用過

不過每個人都會有黑歴史
我諗你自己都屌過唔少女
再加上你去餐廳食飯，d 筷子，匙羹都比幾千萬億個人含過，奶過，啜過，含過你都頂到

你女友比人享用過其實係芝麻綠豆小事

始終難以釋懷

sor,打錯字
毒龍鑽至岩，即係奶肛門

屌你，我啲餐具可以用機洗

仆你個街個死臭閪點撚樣洗呀，你洗一次比我睇

吸撚晒佢啲ＥＸ啲精呀屌佢老母！

cls

樓主,

因住d人睇完你個post之後唔敢溝女，

個個去曬叫雞

嘩屌 睇完覺得自己係井底蛙
Btw咩係綴精？

人手洗乾淨d
個西可以用手濕d水，皂液插入個西入面周圍炆，然後用花灑噴水入西清洗

精液應該唔會殘留係體內咁耐，會自動溶化，化有為無

應該唔會

sor,打錯字
啜精至岩
條女幫Ex含撚，再口爆，d精射入條女個口
d精有d未成功射出仲殘留係ex條尻入面

條女幫手啜埋d精出黎，吸乾賓周d 精

女朋友揀處既重要性

一係溝20歲以下
一係極品豬西
一係青山弱智

膠

好濕碎姐

耳仔窿，鼻哥窿，肚臍

唔只奶, 係伸條利入肛門鑽, 唔係點叫毒龍"鑽"

唔俾佢前男友搞，掂吓都唔得，淨係想俾我搞俾我掂，CLS

同做屎坑無異

一嚟就食屎 邊個夠你玩

樓主為人豁達到好可怕

我已經知樓主女友係咩人 (好似係)

假膠post

飲血

切jj

Thanks

生仔

食屎都有，you win 啦

冇問過 但幫過ex奶屎眼 奶到屎 應該係佢抹唔乾淨

屎都食過唔肯含撚？飛左佢la

屎要食過先知難食

奶腳奶到巢皮

你知唔知女人會吸收第一個中出佢嘅男人嘅基因
就算十幾年後先生仔都好
個仔女都會有少少似第一個中出佢嘅男人

出現了咩唔係假架咩呢個

佢話屎好食你先需要驚

😅
仲有冇同條女車

你女友一定有試過3p

2 girls 1 cup?

每日必做既事

唔知有冇試過一口含兩鳩

假膠